依期一齊旺，大家唔好jump(112) 吉達快cup啦

正皮羊大錢

刷角呀仆街

客會勝利

8.5b 10.5b

吉達屌死你地

再下一球？

角呀

幫9.5b嗌

角

8.5高水即入

吉達贏波戒1個月j

比多3角我呀

吉達唔好hea，比多球

贏波

aik入未

單邊角 唔抵玩

刷角

80分鐘買定NG.

亞假絕殺波100%

15分鐘 奇蹟4奇！

吉達仲未贏波？

比d信念

比多4個角

和波夠啦

吉達第三球，點睇？

幫我叫下

咁都唔入

一齊叫

時巴買左咩

7c －2

-3C

買了

主

三角

索察打啲乜撚出黎

吉達ng

我即刻起身幫時巴你叫

Al Ahil Jeddah

一齊加持

1 球3角

下盤獨木舟

吉達上呀

7.5 load緊角左

頂住！

奇蹟3角!!!!!!

刷角啦屌
做mud撚野呀喺度

頂！

亞假係時候絕殺了

吉達 上佢老母

主一球加3角

頂

.

7分鐘3角!!!

吉仔上！

獌升完一球又落返半一即係點

快手刷角啦

大炒格

真係好多人買吉達

轟多兩角比我

猜完未 我要角

黃衫護空門

咁都撞番主隻腳冇角

幫你頂多一陣

出左界先

aik。。。。

出完陣就係咁了

比吉達禁屌
頂
仲要頂埋歐塞爾

刷多兩角呀

Al Gharafa

點解可以無角

吉達

吉

客隊正垃圾

完了吧 咁都贏唔到

要相信獨木舟既威力

頂實呀

角呢

奇蹟冇角

見到你地好有動力

完了吧,如無意外

快d補完時收工

西亞啲波都西啲

支持和波

原黎客隊有sneijder

是但搵隊絕殺啦

投降了

8c －1

8c!

你絕殺我都安心D.

奇蹟2角!

一係一個火焰射球射爆對面

頂住呀

請絕殺

One more c!!!

轟呀！！！！
9c了
8.5b達陣

9

好波

係咪可以照去

一分鐘

嬴左AIK依注,下注應該all in咩

1-1 FT?

奇蹟一角!!!!

yes

完未呀屌

巴打好似買親角都贏

皇者曼

cashed

1:1完

cashed了

我

完了 多謝兄弟

勁呀

派我

仲有歐塞 照頂

歐塞爾20mins

咪玩
琴晚輸注鏝角細
晏晝又輸勝利角細

9.5細頂撚左好耐 cashed

信念

捱到完場
訓先 希望上左航母既手足都贏錢

又係衰貪心 直屌半客 全客

0-3

有運 恭喜

掂了時巴有運

墨爾本勝利（0/+0.5）✅
悉尼（+1/+1.5）✅
上海上港 （0/-0.5）✅
申花 （0/+0.5）❌
華斯爾（+1）走盤
艾薩德（-1）✅（-2.5）✅
艾加拉法（+0.5/+1）✅
歐塞爾（0）✅
我訓鳥

個紀錄靚到

早抖

好勁 知道跟時巴

曼盤回到咁

祝你地今晚大獲全勝

時巴早抖

盤都轉埋 唔係回喎

承你貴言

好彩嗌到
中間停咁耐角

1球盤左好耐啦？

無留意 買完0.5/1 之後

我都係 晨早買左

爆炸頭正選 波都未控得掂

祝索大家 訓先 [img]

有信心呢注 祝一齊索

wa

齊齊中 要左上盤

aik！！！

祝你贏

祝索

索察紅埋 時巴旺到

即場睇定d先入

希望可以沾到佢d運我地今晚都羊

千軍曼馬 齊齊上

屠狗會！

0-4

無人玩角咩

勁到

曼 讓一球 買唔買得過,

買唔過la
出面開哂半一 馬會仲俾個一球高水你

大撚獲啦 按撚錯制 買左

In我曼we trust

贏波走盤不了 利申半一入左

0/12

角球害人 我已經戒左賽前買角

曼盘x羅馬角b x維拉-1

準備屌波啦大家

卡迪夫城盤

馬會派錢
曼2.5s
羅馬11.5b

基爾 IPSWICH 維拉

黎喇齊屌！
航母gogogo

屌波

曼聯

航武

獌羅阿快d整粒黎先

賓福1:0

屌鳩佢 醒神啲啦

刷角入波

果然頭先時巴話俾佢揀寧願揀賓福係正確既

要左對家

羅馬

幫你嗌下 柒城gogogo

屌你柒城上啦

柒城

atv 01

維拉

維拉我屌你老母！！！！

屌你老母維拉
追和反級

cup

串-1個位巴打

羅馬刷角未

Mu鳩味濃。。

刷緊啦 4角

Yes

羅馬啲角咁大 唔識買

曼刷角未呀屌

小試

有時間既

曼聯洗唔洗咁驚死咁踢法...

獌羅atv

中場 點解唔出馬達正選

暫時全中

曼聯角大已死

爆炸頭

2c

Cardiff

試下薩克達fg先

cup!!

羅馬5C

靠客刷

羅馬比人屌打

爆炸頭識唔識控波 成個nba華倫祖咁

有刷就得

快d每隊入番兩粒啦屌

極速1 1 小注唔肉痛 中就聽日捐錢去慈善機構

柒城1:1

維拉我屌你咩

02

屌你咩atv jump

Atv

atv

航母危機

針得

嬲到訓教了

獌羅快d拯救我

又要入錢

曼打得好急

Jump

刷角啦

睇樣atv都收皮

玩完

5萬角大 希望位巴打冇事

即場想訓了

薩克達好刷得

平注黎 點會有事

佢用盈利去推 無事啦

50k平注 kc哥

Cardiff cup到入場睇波

Av唔想升番英超就出聲啦

神仙保佑

QPR正趴街

入波啦柒頭

獌

葉士域治降班啦仆街

屌 盧卡古+費蘭尼=垃圾

維拉玩咩啊...

狼隊

睇黎又要再推過

羅馬刷得果1c

山狗=大毒瘤

收哂order

曼聯9.5入貨了

曼大船準備沉

俾夠11啦 屌

完場就會表示：都唔知你地擔心d 咩

Cardiff cup

候城半大 狼隊半主都過到
維拉可唔可以cup

買曼角定羅馬角好

可以

場波巧悶

羅馬好啲 客隊好刷得

Cardiff goal

曼聯贏1粒就夠

曼神奇更衣室唔該同我入番3粒

卡迪夫cup撚埋啦 下半場維拉做野啦

夜媽媽唔訓你俾d咁既西波我睇

1粒走盤都滿意 唔敢太大想頭

但係羅馬唔刷 明明意甲刷到傻

好辛苦 驚巴 好眼訓

希望出返普巴同馬達 唔係真係等出局

我狼死左 買-1

MU

on9 ATV

有冇心水可以回本

賓福特下半 cup鳩佢

全jump 點搞

買左6x1

1-3 please

趁中場食個麵醫下肚先

點解明明歐聯 都可以比呢幾隊搞到咁悶
好撚眼訓

死獌狗踢到咁點走盤啊

航武都沉沒了

母*

三大天頂住

有無人睇羅馬，咩戰況？

55波

成晚都系波系賽果輸少少算 垃圾曼av

atv可否入4粒

獌羅atv！！！！！！！！！！！

冇啦atv 收皮吧

羅馬11.5大入唔入得過？

追唔追曼角好
有50k頂住

屌柒你 羅馬叻仔

羅馬好波！

曼聯差你啊

羅馬入多幾粒

曼差少少入

獌快d整番粒

羅馬同曼角點睇

仆街 冇角

羅馬啦

ATV

航母冇機？

今日航母係咩？

俾角啦 兩邊 屌

All in 羅10.5 b

羅馬上撚左電

想點呀獌狗快d整番粒啦屌

獌走盤好嗎

全部要角

兩邊刷角啦好嗎？

好

角呀屌

只求曼贏1

羅馬唔刷角

普巴全面進埸

屌。。。曼聯刷角呀

真係3-1 Cardiff

保住比數就出線wo

重要多好多角！

-4c呀 羅馬

羅馬-3

全世界等你開飯呀獌

30分鐘3角

阿士東維拉上場究竟點炒狠隊架

狼2:0

我曼 3x4比我汁番d

曼

洛達咸

曼快啦 想訓呀

刷角啦屌

馬-3角

-2角

9c

曼 維拉

唔好打和super la

垃圾貝利 斷我條4x1全大

快刷角

角-3

Dzeko 好博命

角都有炸屌呀

對atv已經冇希望 獌快d整番粒好過

Fake c

又得返8c嘅

角角角

想半格收屍 same

50k角巴去左邊

羅馬-4c呀屌

Jump了 曼聯唔刷角

集氣

狼隊快開大 我曼入球
維拉cup

睇死atv伏人一場下場又抄人

馬角呀

好彩買3x4 不過獌唔入都冇撚用

如果2場半主我要左全大都開唔到 我以後要半主了

比角啦曼

起完機兩日扣返晒血

過山車

馬角呀屌

10.5 角大巴打有冇信心

盤仔

原本9.5k就黎到目標跟住呢兩日一野落番5k

角大jump

已經落到1k

屌你老母曼聯 入一粒啦

阿士東維拉都唔正氣了
我曼話要絕殺

6k變 600 now

唯有提醒 唔好急
星期日晚為左追3k 輸左2xk

2 3/ 1 4 please 買咗單

DIUUUUUUUUUU

西維goalllll

0:1

獌大船係咪沉

西維爾goal

GG

屌你

哈哈哈哈

屌
Cup la

笑撚死人

Goalll 下盤

曼刷角未

同巴打名一樣

屌你老母 唔撚睇 訓覺

果然係獌狗

兩場歐冠最後1 1 thx

熱血出局

落後就刷角

再見了

快撚d出局dllm

今晚輸到甩轆

史摩寧得個企字

維拉你個冚家產

Bye 多謝大家陪左我一個禮拜

魚拉突

大家唔好jump 好快追和

波又唔入 角又冇

肥鳩

摩佬首回合用死守0-0
博次回合主場晉級

對上一次用同一招係車仔1314 4強對馬體
首回合0-0
次回合1-3出局

馬又唔刷角

70上9000到1000

花仔唔好針

mu 7.5b

含撚啦曼聯 又豬

6c

夜晚全部jump晒 又要再起機

大家唔好jump 15分鐘反勝開角大

唉和都冇撚用啦要cup先得

兩球

買埋早場 就訓了

0-2

開個角大又好呀

犀閪利

曼聯垃撚圾

又goal!?

仆街曼聯 全家仆街死

我地要再起機

咁堅既西維爾

一個角球搞掂....

廢閪獌

宇宙大船

斷腳啦成隊

狼3:0

輸就比人456

曼聯全部生愛滋 屌你老母

Cardiff 同狼隊都中就係差曼

咁多次都把握唔到 垃圾

羅奇蹟3角

All in左獌

賓耶達一出黎搞掂19000

話知你羅馬而家456人都好 獌同atv都收皮

第一次跟航武就觸礁

7c -2

無用了 驚巴 完了

曼聯輸比西維爾 有咩可能

差d 0:3

30分鐘都無角cls

same

要抖了 無錢起機 兩次跟航母都收皮 係我累左大家

賓福特果場是但黎多球

曼比多c

拿拿聲俾人456好過

睇黎你好耐冇睇依隊49000

抵死啦 垃圾獌

其實lkk呢D位都唔識入仲學咩人打前鋒

8c -1

1-2

比多2C

曼聯真係屌你老母

1:2

50k巴 幫你叫下

踢到坐定粒六咁 係度妹
抵鳩死架
死去陪熱狗啦

8c goal

入球大

曼 1-2
0-3 QPR

8/12

原來肥鳩要左入球大

3:2晉ok?

最好係

肥9又成功

兩邊8角 屌鳩你 刷啦

係到射乜鳩

比多C

2.5s咁都爆

最後4分鐘

點解會無左角另一度

比多兩隻角

兩c

無眼睇 訓多陣

西維爾入多粒好嘛

曼入多粒比多2c

10.5b jump

比多角

3:2好冇

停角停到閪咁 屌

刷角la 曼狗

諗住起身就贏錢 死獌狗

屌啦聲 atv1-3 有柒用咩

Cccccccccccc呀49000

呢場輸死我

仆街了 成個post俾曼狗同羅馬角逼害

普巴真係

輸到0蚊正

爆撚到應一應 今晚

屌你單刀啊入

Sorry bro

獌真係真·究極鐵達尼 羅馬又靠客隊刷

講個巧合嘅野比你地聽
曼城同熱刺個場都係1:2

刷多角la 垃圾

仲有皇馬都係

維拉比人炒3粒
雖然2隊都上過英超

曼聯呢啲有驚喜 下輪英超輸鳩埋佢啦

場曼聯輸死人

好撚邪

抵死架 唔落後都唔搶攻
全隊獌落地獄啦

放心，下場英超實贏

唔緊要 係我黑仔 你地旺果陣我跟唔到 一跟連衰兩獲 命黎既 睇黎要戒賭唔好累9你地

球證唔俾開角

賓福特 求2 3 /1 4

下場對咩 話時話

羅馬係唔係出線

屌呀

莊家又mon post

就算贏都唔撚買佢 正柒頭

羅馬最尾幾分鐘真係練心臟

係

50k巴打有冇補飛

單刀唔入 最尾角球唔開

最後有一角 球證直吹 屌

就係差呢一個

玩撚完 有冇巴打想跳

慘 絕殺9角

基馬輕鬆收錢

西維+1 收到啪啪聲

最尾球單刀唔入輸死我

陰謀論，信唔信你就唔知你啦
假波就算係大賽都有
上年就有巴塞6:1反勝PSG
仲有李城2:0反勝西維爾

615 主隊

輸清光了

賭撚到人都傻

玩細d算了

呢po真係學月巴話齋莊家mon po

屌個垃圾球證 未夠鐘都唔比開最後一角
就差一角無左幾百呀

allin左曼主晉 依家上緊天台

del馬會ac

all左幾多

7.5大 2.幾倍
8.5大4.幾倍

莊家食屎啦

我all in左 50K

死仔你醒喇

球證收左錢

月巴 羅馬出到呀
1個作客入球

輸埋場fc多撚多我唔出水

熊巴

幾多倍

唔好啦掛

4x5 買單都逼害

見70分鐘仲未入波，以為獌狗會120分鐘先決勝負
死獌狗全隊斷腳有無人反對

我都買左8k

1:3 估閪中左有春用

死撚哂佢好過

死全家都要

我買左7k

死獌狗

我屌

垃圾

仲諗住過埋今晚cashout 而家慳番

收返本都唔得

曼同roma逼害成個post

玩埋個本 聽朝起身再算

個個都要左獌晉咩

要跳樓啦

你地今日傷唔傷？

合理丫 信錯曼主場姐

曼聯真係害死人

我愛隊緊係allin支持 點知

6k > 600 岩岩買埋早場 等收屍

應該問邊個要左西維晉好過

諗一陣既場啦

咁多人all in 好彩跟時巴贏左場下盤 輸條過關

10k計劃又跌番落5k 諗住羅馬最唔穩又反而開到 不過都冇撚用3x4

跟月巴買fc多倫多

曼主場太吸飛，fat fat

50k角大巴打去左邊

推贏返黎 佢唔會jump喎

有無諗過性交轉運

西維客勝6倍

獌贏完車同利後就撚鳩賭仔了

睇完成場其實獌真係冇一球值得贏波

利申：買左獌

我地個w hotel計劃又要延期了

條3x4買太大 一野轟左落去轟沈左 自己心急
那有女

一切都無了

真係豬死

聽日重新黎過 2k上10k計劃

same 以後過關最多都係1k就算了

針
垃圾獌仲學人讓
受讓就差唔多

一齊加油

主場兩個字害死人

唔知點買好 唉

轉左盤

真不賭了
頭先del曬有關足球既app同馬會

屍橫遍野

主場泊乜撚野巴 歐聯打防守 又唔係領先
祖打歐聯都唔玩守波啦

黎緊兩場主盤2x1
訓教算

我都係聽日先再黎過放棄早場了

我估聽日 巴塞會輸啦
In 假波 we trust

摩狗係真心on9 肯一早刷角就有波入啦

疤係歐聯有球證光環的

呢個真 逼害賭仔

亞冠都無歐冠咁假

打西維爾都搞成咁，真係笑大人個口

又泊唔哂
左邊穿窿既

你地個個都買疤，咁疤就會輸，大熱門會輸無論係邊都係成立

咪臭係 獌atv食屎啦

曼聯果種廢 成陣廢味出哂黎 摩9個腦又係裝屎 爆炸頭都正選無腳好波無撚用 主場守和係咪on9 要守和就泊大巴啦仆街 係要一半半任人踢 佢老母比狗屌啊

830 華斯高有無人同路

直屌1000大波 x 1115 半主
豬哂今晚果堆拜祖巴聖全部唔買

仲記得位師兄話曼聯win就派1000，保重

花仔可唔可以tg我

615買乜好

唔tg我

2k上10k 本身到6k而加5k
早場生性好嗎

啱啱搵左

615有無人玩？

睇你頭

8點打後有咩心水

岩岩想訓 pmed

迪祖亞拿

615上盤有無人要？

星期四 10 強者主場係咪可以allin?

要了

要左下盤

直屌主勝

屌 岩岩睇到 已經615

淨係知星期四要避拉素隊西波

Lm

獌今鋪真係叻仔

獌狗

要左0615下盤同0800下盤

嘩屌對撚晒

重傷

琴晚獌害死咗幾多人

無十萬 都有八萬

山狗 月巴 盤仔唔好放棄

今晚有場100%，all in 單注夠上樓

0800上盤？

疤

紅牛個盤會唔會太著數

阿士東維拉我屌你老母

曼聯我屌你老母

巴塞 黑都黑到蠃

利伯糕！

識波

上力 8.買 入細

原來今日又有大阪櫻花

8點下盤
830 下盤

30一晚上到2.8k

好撚眼瞓啊

dllm 49000搞到我由10k跌返落8k

月巴山狗全部累人輸到仆哂街

人哋揸住支槍指住你個頭叫你跟？

紐釣紅牛100%贏 但買唔到了

各位跟買既朋友rip, 上錯賊船

智利大學每次受讓半一都輸
點搞好

孜係你d輸打贏要撚

宜家係平半

等轉盤買主隊

唔係就低水食住主隊先
智大贏唔到

人地好心推介 最撚憎你呢d輸打贏要 真係祝你逢賭必輸

你on9?
走la,

屌燈左

尋晚真係想all in 副身家落 49000 主晉
好彩最後忍倒keep 住份本

下個航武要報仇

你支大炮買左咩？gg左？

有無學生今晚想睇kitchee vs 柏雷素爾？
我有多一張飛...可以免費

但要求買兩張30蚊既車仔晉級飛，比一張我，一張你自己keep

你無信心都唔會買啦
無腦架？

巴打有無大大注呀

8:30 大波 有無同路

琴晚訓左無買 等陣個d望緊

半大
馬會轉盤未

49000祝你成世踢歐霸

輸唔起唔好玩啦 唔中就賴人 痴撚線

830開始主主大

曼果場事前
同615

我都係

又要自己唔識睇心水 死跟爛跟 跟著一次唔中就怪人 十足d馬會呀叔

咪係

d人冇撚腦扑左佢就算啦

49000 呢d害唔少人

屌都屌 49000 啦
屌俾料果個

屌 估唔到你會咁講 多謝

哈我錢多鐘意跟啊 吹啊

我估佢上盤開唔出
00加時先入
所以要左晉
即場要左大

異巴要咩

咁都係成年人 為自己做既決定負責啦

怪人個啲人 好似有人逼佢跟咁 傻傻地

月巴有冇早水

華斯高咁低水 轉盤未

唔係人人好似你錢多跟佢哋輸嘛，跟左既人有啲真係輸到冚家剷架

之前太旺個個雄到
每月執一皮都話唔難

人地度埋俾你，又冇叫你一定跟

我等佢即場
做緊gym行唔開

馬會企硬

無 有既尋日出哂 多撚多轉左盤 睇路
有位巴問我都豬 小妹想喊

馬會可能覺得和

佢地叫你訓身all in?

紅牛無了 又斷尾關

無事既邊有咁邪

賭錢可以賴人？你贏會唔會派俾人先

肥鳩好撚大隻

班人不嬲輸打贏要

派10$比我ok？

8:30都係玩即場算，好撚危

1.64 2.28

不了

企硬呀 買讓球讓和無咁嬲

重心注：萊昂晉級

智利大學

贏到都成問題

其實我都想買，個盤好鬼，等即場睇下踢成點先買

紅牛玩野?

利b作客好弱

紅牛上場贏2粒咪hea下

體育會

半主半大

半和同下盤 搏佢super啦

希望佢hea多球 加時出局 玩鳩我?

咁低水會唔會開到

Sorry 原來叫智利大學

企到咁硬 似開硬主

話唔super呢

智利大學有冇人一齊屌

唔敢買

有！

1:1,紅牛go 反cup la

時巴同路

搏下

幫你叫

8點半2場有冇人屌半大全大

半細 全細 唔該

得1.4x 點買得落手

差一場半主

努力

博一博渣 見咁高水 冇睇過盤

好誠實...

2.26真係好抵買...我好細注

same 唔通一黎就蝕比狗馬咩

士砵亭追和

有見過，馬體會結果開到

半主有未

半大

我最盡贏過2.16 未贏過2.26

半客好快有 半主再等下

快撚d入爆佢

爽爽佢先爽爽

你都戇撚鳩嘅 無錢咪學人賭啦 輸打贏要訓撚醒未啊？

R撚哂頭 場場all in?

買果陣唔會諗下舊錢會無左

醫生琴日都提醒過有
1. 心臟病
2. 高血壓
3. 輸撚o左會咬鳩人
都不適宜上航母
點知都走o左一件入黎

我跟了

Me

唔係無o左 只係捐o左比有需要o既人
例子 幫狗會鋪草皮

開波之後 好撚低水 點跟

一球球半

再比人賭 收賭仔錢。。。有賭仔jump

今晚直接買 巴1:2車

紅牛反cup飲一個禮拜redbull

你個名唔係應該支持咩

見到佢咁講真係嬲撚到呢 成個連登俠咁

三箭鯨魚個場半大全大，有冇同路

買咗大先見到你話細

紅牛一定贏 買定黎飲啦

智利ng

士砵亭可否追一粒

3射3中

同路

果個on9仔黎 , 大家唔洗勞氣

買少少叫下先

跟小小，試手氣

由佢單機啦

跟人買已經on9 跟完輸哂發脾氣真係無撚得頂

兩隊都係梅下梅下

super完場咪岩

主隊個前鋒再係咁foul 遲早紅
無腦黑人

角球依加點買

唔買啦零角

半場0角既節奏

有冇勇士等到5.5一齊入注角大

昨日最少都6角，唔通呢場5角都冇

講錯4.5先岩

已經5.5了，我等4.5

兩隊都好難攻到入final third
危險進攻8:7
又唔落底唔傳中
似角細

試燈先
黎明多倫多

求妹到完場

半0似樣

琴日all in三星
跟住再分2條飛買英冠
大回血

買左0-0？

當然智利贏都唔緊要 我可以接受的

華斯高真係廢到呢，開e個盤半主都冇

下盤？

準備轉平盤

紅牛快cup 加碼飲一個月redbull

多倫多大波妹

支持!!!!!!!!!!!!!

咁都開唔到半主

奇蹟3分鐘

真係要飲喎

連利都識入波

梅下梅下邊識入波

利昂1-0

作客入波先

想G

多倫多

巴西d隊真係閪閪地

華斯高開始㩒返住大學黎踢

半場0角

半0全10啦

半0全0就好了

我4.5都唔敢買

過關差華斯高

得都係

半場0腳

一晚30上3k3

半0點做到

一晚10k變0

全日2k>7k>2k

紅牛然波派50

還原基本步

Lm sure win

Ok

講波佬
!!!

紅牛羊波派5罐redbull

早晨啊

lm

140k

派我$1 ok？

4.5b要叫了

我等1.5b算

我了

剩低300蚊轟落去角細 最多2，3隻角

智利 第一球

紅牛比D力喇

琴日上100k 今日已經123k

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2-1

清有d料到

清買咗red bull未

紅牛頂到完場派500比樓主

變左Macross巴開Po

成隊紅牛都咁靚仔,唔好令主場,同埋連登FANS 失望呀!
入多2,3球啦紅牛

琴日朝早已經130k啦 兒家145啦

我咁樣loop左3星期了

智利大學守和 食2日智利鮑

華斯高肯入未

態仔呢排少左上水

戒西波 過關細注d

好耐無見

智利入波，丁兩日利智

休漁期，5月再戰

3-1 gel

點解我買角大就開細 開大就開細

3:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔GEL 住啦

一日一罐redbull個心應該會跳到漲大

紅牛真係好撚勁 但0645去左買唔撚到

今季食撚左屎 連贏好多場

求水了

士砵亭頂實

智利比球定下心先

究竟華c高2隊係咪成場係中圈打邊爐 冇入球冇角

智利場波似唔似有波入？

梅緊

仲0角緊

9.5s

智利快入

已經唔點玩過關 但西波真係每日都話唔買 但到開波就波癮起
明明自己之前都係揀波起家
贏到咁上下咁手痕場場篤下

奇蹟10角

華斯高 主勝 派錢波
唔買正傻仔

個盤都幾硬淨 仲讓緊平半

信你 即入

華斯高fg

智利佬識閪踢波未
做假就叻

嘩 仲係無角球

等1.5B

2.5c 大角

早知等到1.5先買

然後一角完場

仲記得曼聯同韋斯咸果場

智大ng

去開會先
唔知開完會見全場零角

大學差d入

比人入

大學入未

究竟邊隊第一隊有角球先呢

客w

大學

買佢w呢？

智大

2場上盤串埋

老虎大波

和都晉 即係下盤⋯⋯ 但低水d點解

堤格雷斯淨勝一球晉級
唔會贏盤

黎一齊練心
1.5s

好快d買

已買

角球等0.5先買

智利 入一粒絕殺啦

咁癲

有無人見過0.5s 我指角球

菊妹幽默左

好快就有

講波佬HERE?

想請你食智利鮑了

1.5 角
我真係第1次見

馬會角唔會開咁貼 正如6c 你唔會見到6.5中位數

0角

1.5s 得番7幾水了

00000000000000

智大入波未

比球 12碼智利啦

唔係你既唔食

1.5 B 足水了

Hi 我唔識比link

真係難過0-0好多

硬係覺得會有絕殺

1.5b都唔敢買 好撚後悔買左4.5b

1.65了

開口中

3倍先上1.5b車

goal

正

智大goal

智大世界第1

頂~~~